其實CCTVB戰線戰post,有幾多人真係會睇

次次唔小心入去到見到一大串嘢 啲留言都係同一堆人

etc
推足幾十頁
好好奇其實有幾多人真係會睇

高質 次次都睇哂
一見到即刻上一頁望都廢事望

唔做嘅人點都唔做㗎啦
佢地一早預有一大班人入完又出返去
但根據連登演算法
㩒入去已經幫緊個post置頂
咁咪可以拉多幾個會做嘅人login fb派個嬲囉
事實上的確多咗人做

你睇啲咩？十秒唔駛睇完post#1，然後入去facebook派嬲留言，你鍾意咪推埋個post